今時今日仲有人覺得警犬用垃圾dv 機

隔離post 一個二個都以為警犬啲dv 影唔到咁清

spec

1/2.5 吋 (7.20 毫米) 背照式 Exmor R CMOS 感測器
有效像素 (影片)
約 829 萬像素 (16:9)8
鏡頭類型
ZEISS Vario-Sonnar T*
光學變焦
20x
清晰影像變焦
4K： 30x 高清： 40x9
屏幕類型
7.5 厘米（3 吋）Xtra Fine LCD™ 顯示屏（921 600 點）闊（16:9）

姐係佢zoom 到30倍都仲有1080

好心你地咪撚再咁大意喇

sor 原來係40倍都仲有高清

真係天台都可以影到你清一清

唔好再疏於防範

入埸前好戴定口罩帽喇

全民口罩是基本！

小心呀

納稅人找數，養狗咬春袋

肯定買咗3 400部

口罩呀

推

消費級產品又易買

不過呢啲細sensor機，夜晚會廢大部分武功

買埋FDR-AX700 4K仲大鑊

佢俾我地射壞哂呢批可能就會換

唔夠照呀
要包頭

最慘見好多 係好撚多人 口罩都冇個

借位 求下大家睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

如果呢仗輸咗肯定好大個data base 留俾中共清算
唔理你有無勇武定和理非

講真， 保護自己講左唔知幾耐。。。
講到口都臭，今次出條咁既反面教材曲到圓